\section{Famille  \index[noms]{, Duncan\_I} /  \index[noms]{, Sybil}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2239_I2240}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Duncan\_I  \index[noms]{, Duncan\_I}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Crinan  \index[noms]{, Crinan} \textit{[...]} et de Bethoc  \index[noms]{, Bethoc} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sybil  \index[noms]{, Sybil}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2239_I2240.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Malcolm\_III Canmore  \index[noms]{, Malcolm\_III Canmore} \textit{[... - 1093 \footnote{.}]} et Donald\_III Bane  \index[noms]{, Donald\_III Bane} \textit{[...]}.
\clearpage
